「龍卷風行動」唔洗怕分化轉風向 我地依家打龍卷風 要卷黎卷去

其實唔係無人理 612 721 黑警暴力事件 元朗親政府暴徒事件
依家已經進化到大家係樣樣都會理 各自負責推唔同post
搞完依單到第單 never end!!!
只要你我各有各卷互相推post 再合流對策
就會無義士會被忽略 無市民受害會被無視

唔會停架依家 唔洗驚被轉風向
因我地而係打龍卷風唔係打颱風！
要卷完依到爛曬要再卷番過去

龍卷風行動
我地所有人都係龍卷風

Push

push

各自行動 大有大做 小有小做 但安全至上 一個也不能小 切忌落單 魯莽